[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5367)

開？

Slow

9c

slow到

-3c -1g

慢

2.53.5-1 12c-3

洛杉磯雙雄勁中

客ng?

派我 派我

難D 3射0中龍

4:0

30想買傻西驗腦

4:3發夢了

Same

40

有無d delay少d既link

la求你妹到完場

4:0 買埋4.5算

有全格咁撚開心

主其他 有人派？

3.5收錢

3.5s針

未派錢咁快又入做乜

繼續

考慮緊主ng

2.53.512c-3

4.5 快

我欠斬木佬一球，遲啲還比你

叫咁撚都係走盤炸撚樣

輸左6注 終於贏返3注

廢到

黑名單

舒服

屌你老味上場唔見你咁勁

大波救星2.5/3全格

原來得依兩場係美職

-$2000 All in LA雙雄2x1 贏哂翻嚟

美國職業球賽正式開始

-3c

差2角 求2角

斬木唔係平手咩

客5？

全日24中20

留名

成朝啲波得明哥同LA正氣

我走地+1

Lm

買左4:0波強點補好

支持15角6:0

主5

場場都半1全456 係咪迫害半大狗

唔識睇了明明預佢3粒完

有種比多粒

屌 衰貪心買上盤之後買埋3.5細
贏少3k

等收錢

咩買法黎

等收$

Ng 1.95 去？

諗住地震入唔到波
洛杉磯又入唔到兩球

求唔好再入 刷角

追主其他

g chi

上盤贏緊仲買細

NG似樣
轟了

求唔好再入、刷角

衰貪心2-3粒完收晒

不了

-2c

4.5大 憤怒注

追主下隊入球爽死

No goal??

LAFC撚半大 上半唔攻 下半積極

所以味贏少左

4.5/5 大

想針

根

求la冰角冰到出10.5俾我夾角

上場都係，撚到輸埋

10c ?

客隊冇球中龍

冇野了

NG 易9到

個個都識贏錢 有人識派錢未呀

而家no goal 抵屌

唉 角大24 入咁多粒做乜

屌唔係真係主其他下嘛....有諗呢場但冇買到

比多球食飯

唉手多買左角

角啊 俾多3c我啊

個節奏係10c ft

比多3c啦 想食飯

dllm la 次次都係呢隊野輸錢

同路

夠膽就主其他

比多2c

求連c呀

4.5b 定 s

似客5

求派

b

喂 你唔係唔入撚我掛

10.5B最後逃生門

半1全4夠啦

2c

可唔可以刷多6c

轟

無啦
4:0

原來好多11.5b 大船要沉了

開始懷疑黑單買左大

11.5b

10.5s

40完場好嗎

40完大家開心啊屌

LA比多球

真

憤怒注左

鳩買4串1
欠兩c

練心 10.5細

刷角未

小4頂到完場

12c ft

大波24

俾多2c

剩十分鐘一係無波無角
一係入球多話角

一追大就死我屌

cls 冰到完場

角啊 屌你老母

-1球 -3c 咪冰啦

cc

凍角

想追第五球

似10隻完
撚鳩我

美職最後十分NBA入球角球

唉屌真係唔好貪心
好地地買一注上盤咪算

冰波 唔冰角 跪你了

又撚我

No goal no c完場了

差兩角阿 快啦

完場算啦 傻西都有老母生架

50
殺晒班細波手足

我都買左4.5/5大波陪你
10蚊

唔會 我射住你

殺哂細波黨佢

屌 冰c冰咁閪耐

no goal了

開個6:0黎

主妹緊 客就冇期望 似9c ft

我買左廿蚊

冇得加餸了

快50

Rossi入多粒戴帽

有無人派100過日子

角大

唔識賭了驗腦算

No goal力頂

365冇左入波聲仲有咩存在意義

換走咗

比多球好嗎?

求3連c雅

1點蒙古甲大

角啊

5:0

5-0

50

收錢

5:0

咩話 又贏？

5-0 gel

5粒正氣

屌你老母

贏錢咁易既輕鬆

搞掂

主其他

刷完角先入啦

都未買 咁快入

開到12角，10 1 100，走數正衰仔

-3c 無了

我愛LA

eason係咪唔識輸錢

5:0喺正中間

頭先邊條友話得4球話?

中。

I

Me

爆撚左我4:1

我

真係主其他我戒賭算
明明尋晚臨瞓睇中 冇買

認住大波救星

生活無煩惱

追主ng爽死了

屌，比多2

lm

10c

比多兩角

6:0 10c完 可能

追傻西地震了

今朝買大波買中0:0

兩隊刷多3c唔該

手

11

11c

1111111111111111111111

差1c

Gel 11c

呢場仲有人輸錢？

All-in咗上盤，走寶 ng咁輕鬆

比多一隻c

12c 快

5:0咁不如比埋主其他幫幫爆4:0位手足

跪求刷多1c

6：0

川崎前鋒vs神戶勝利船

地震幫手出角

西震輸到5球先刷

有冇機會開埋14.5b

Lafc正氣波又有角又有

10蚊上80蚊算唔算贏

你又黎？

俾多1隻啦屌

呢場D c 易買到

Dllm 50$ no goal都呃

Gel 5:1

大波大角正氣到

買左12.5大 比多2c

5:1 6 0 15角

-1c

琴日先講完唔好買細

爽！！！！！！！！！

屌你 輸到5:0仲刷乜鳩呀

11cccccccc

5:1 5:2

比多c

半1全5 我屌你老母

-1c 無了

3分鐘 加2分 補時要1角呀

如果LAFC係真手足 會開51

原來我睇漏左轉左盤

本來預3粒完

比多球

主其他個位心情如何

頂實5:0 101100

信傻閪地震 快撚d入

11111

有

gchi

岩岩買左主ng 大家可以入no goal/客ng

兩場半1全5 半大手腳慘到

Japan

冇角了 拖時間

停角呀

追番尋日櫻花果注

me

比多1c

50力頂等我冇咁嬲

比埋11.5我

呢場點輸錢

俾多c丫老細

比多1隻角仔玩吓啦屌

快啲俾多球

好彩憤怒注中左遲d飯都冇得食

成朝贏得1750
想死

Dllm

主入爆佢開其他

派我

半大死左

dllm back

派我了 想食lunch

唔撚敢睇 完場未

12ccccx啊屌

補1

+1

+1”

補1分鐘 on9

等陣來m記 分少少2手薯條過你

都未買就5:0 on99

12121212小兒麻痹呀屌

補1刷埋個1c佢啦

補 1 係咪5:1

5k上盤+3k 3.5細
想死

琴晚話贏咗再派，又可以派了
66100 留tg

入左4球補1分鐘

10.5b夾11.5s

我未

50頂住

下場大波救星 we trust

5:1面子波未

完啦快啲

完得

冇撚再入啦屌

hi

留馬會ac 等陣比你

5:1

似有第6球

On9

1分鐘

66個100？

話左簡簡單單2x1 黑單又唔跟

補到 51

我要角球啊屌

補到5:1

面子球

10.5
11.5s

On9 5:1都唔比多隻角

都話補1 即係5:1

球證特登比佢破蛋

美假真係玩死人

真手足來

面子球好波

勁夾到11

主其他個位慘到

lm 求派

又真係比佢攻埋

屌補唔到客ng 馬會封乜撚

Gel

我了

11.5s

原來地震要面

我屌你老母咩

..

唉 買4:0波強又無 補
又主其他唔到

屌你老母差1c

派唔到啦屌你老母，一個ccc都無

LA真手足5:1

買左5比0呀

x2, 11.5b 慘死

見到呢d飛真係覺得唔知自己幾百幾百咁賭乜撚

屌 5:1 咁撚賤都有

la訴求,缺傻閪不可

仆街 成朝計埋打和

明明嗰1分鐘咩事都無 特登補到5:1

我都覺

賭得大輸得大姐

我賭10$渣

蒙古主

玩左成朝好似無玩過甘

最弊到$10都輸

我都差唔多多手買中0:0

不過 4.5/5竟然全格

原本就唔應該補一分鐘

大波大角黨全勝

補時1分鐘係咩玩法??點解可以補咁少

美職買哂大就收

11.5b真係頭都痛埋

以後見到lafc 參與唔撚再買 dllm

你返工做完野都想早d收工啦下話

2場LA都係大波救星

前面果d不知所謂

只限fcla

錢係比有勇氣既人贏
開波前買4.5 真係要好大勇氣架

1分鐘好好啦呢啲可以時都唔補

抵佢贏大錢

賭左成半日
平手

有錢加大

其實同意

一樣

x3 唉 諗著有機
屌你個閪 補1分鐘 你唔撚直接吹完場？

補1既意思係客補1球

上盤+4750
即場細波-3000

德甲最興 3:0都唔補

la正氣到456

巴打, 今次有冇買斬木佬呀

無啦屌佢老母
已經同藍十一樣進入黑單

真加大shark shark薯條

好過輸錢嘅

當你每次輸完就去檢討反，唔係場場買，慢慢你都會贏，心態最緊要

不嬲都知 但真係好難做到
輸少少好易失控亂買追數

賭一朝+$20

由季後賽對辛辛開始買佢
果場個賤種龍門咁樣玩野搞到半格都無
之後決賽無買又贏
對西雅圖買佢又炸完輸三粒 上場仲撚顛
仲敢買佢咩

好耐無人派我食飯 剩低嘅日子可以食多一餐好
多謝

假到 補黎俾客入

我都係想追數

就會失控大注

我見補1分鐘就熄咗冇睇

4.5/5b 竟然有全格。
好彩今朝唔駛輸錢

平注50k?

屌 點解會手多買角

想贏錢真係要忍手搵重心波來賭

肥到

我同你一樣呀, 3場中哂招

今日特登買佢對家, 死仆街黎

+30
lunch可以轉凍飲了

快死啦

最緊要睇住個盤，睇往職作用不大，睇往績好多時都只係令你心理好啲覺得自己買啱

其實都係講運姐

下場幾時

仆街 角球神？夾中11

幾時開班教人

兩場黎

無買今場
廢撚事好似藍十咁
買佢就輸 買佢對家就贏

其實真 有時買完大波炸炸炸真係冇得搞

未度 食飯先

真10.5s俾傻閪整個連c爆撚咗

打清楚d啦

派多六個 100 留TG
頭先收咗嘅唔好再留tg
祝大家一齊贏

好似我星期六咁
買主隊買六場贏晒
之後星期日買5走1針4
都係講運

祝巴打長派長有

Universal2008。

12c 贏多好多 屌你

8888 正氣

大細波都係有時唔好彩過少少位就炸

12m都有可能黑埋唔比

有時黑閪起上來
半大/全大
你揀左半大可以下半場先爆
揀全大可以半2全2

我日日都中0:0真係唔知咩事

想問下點解半場買大

4000–>2000–>4000–>6000–>4000
好似嘥晒d訓教時間咁 cash out 算

我3x 分鐘買

早午晚三餐有着落

今晚有智甲

Iso9999 岩岩買費城輸左😭😭

智甲開親即場都大角

我乜撚嘢

追數注 買即場會易追啲 起碼知踢成點

外仔維護都識得揀冇波賭果時維護啦

馬會當賭仔弱智

利申 發夢見到

今晚有冇水

我伴你飛 家 我為你起 高低 也與你一起

獨市大撚晒 吹咩

鹿兒島聯

大把冇波賭既時候唔維護

真係吹佢唔脹

真係唔知狗會做乜鳩
成日揀有波踢果時維護

派曬了，再贏再上嚟派
大家贏多啲

WIN WIN

出下水啦

贏多d

上次係踢緊果時維護

場波踢到70分鐘全封

80幾分鐘絕殺馬會真係玩野

多d上黎吹下水都好

想問4串1手足抽左未

中黑單 留tg

失敗，無追尾場

今晚西班牙派錢?

今晚買kong u

德國串瑞士有冇得諗

想問今朝新英果場有開即場?

正想咁穿

今晚的波完全無玩過

請問又有的咩定律可唔可 以講定先？

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

買左邊就岩

2點都黎 nyc場角肯派未

平手盤買雙

美職角球派未

左吉
右胸

問題角?

無即場都問題角？

紐約城角唔派想點撚樣

LAFC果場都派了 應該係問題角

好似無

親愛的客戶您好，由於出現問題角 中，本場角球之投注額將不會計算，不便之處敬請原諒🙇‍♂️

慘

屌

21隻唔派

當佢問題角有5球 都有16球啦 咁樣唔派都有

烏克蘭 主點睇

1倍綠字收錢

堅定流？

少個角都大左喇

我冇買 問其他人

21角都問題角
21隻都有問題？

我玩下膠姐狗會派左了 21c

21派左啦

fake

點搞 兩場LA搞到我汁左幾十個 個武肺完左就去LA

派唔派

如果21c都唔派 真係黑名單鹿會啦

癲撚到

出左糧有錢了，今晚有無師兄有心水推介？

all in 西班牙

日丙之鬼一敏出黎未

仲諗住買德國

我都話FC上盤中

我德國穿瑞士

我跟

買咩

主客和

客隊禁屌

岩手盛岡仙鶴+1

平注3.3k

你慢了～

西班牙近年有邊個係勁

唔識 不過咁易睇就冇窮人啦

咁轟德國算了 德國主場定中立場？

唔算勁
係大隻同有速度

跟

德國冇咗拜仁兵

典解既

德國主帥路維拒絕徵召上季在拜仁慕尼黑表現大勇的名將湯馬士梅拿及謝路美保定，同時決定讓早前戰罷歐聯決賽的拜仁慕尼黑6主力休息，包括主將紐亞及甘美治等均不在今次大軍名單。剛傷癒的中堅歷卡斯蘇尼成為今次唯一入選的拜仁慕尼黑球員。賀芬咸門將奧利華包文、慕遜加柏中場科利安尼奧侯斯及阿特蘭大翼衛魯賓高辛斯則是首次入選。

2線兵搏表現

同感

烏克蘭 舒夫真高好大波啵

德國主場

烏克蘭 同 瑞士 又點買呢

德國串瑞士糖

西班牙+烏克蘭+威爾斯 有冇同路

雲你找數俾滴露未

德國串瑞士糖
同路人

同果件淨係識打飛機話自己100％命中嘅KingSir真係天同地

應該冇

緬甸全上盤

有料，笑死

今場開始反底

公道d講king蛇係有料既

可惜我無緣跟到

626穿到我盤想派

試下分享一注，如果唔中，之後就唔出事前，中咗再派好過

推3野

支持

正式宣布 外仔6點接管波台 中超

有事後飛比你跟都跟唔到就係你問題啦

水 快

中假有人敢玩咩，唔係常人可以掌控到

我得0.4

搵到新工？黑單

唔買大波唔好同人講sick買中超

追大波好過癮

失業人口

瓦底雙紅上呀

goallllll

真係，次次開2.5球盤都爆到456球出來

連續幾日係咁

德有冇機會半場細呀

中超6點唔太sick賭

仆街 上次我買中左場0:0

乙組賽 易玩多 暫時未輸過

大連人有咸石，教練係賓帥

睇賭率就似會既
不過呢啲國家賽 買少少當玩下就算啦

自己賭每個月都贏點解要跟人買

佢又唔係出過關

唔太熟中超近幾個星期先賭

但見佢大波波就忍唔住

派我了～

暫時未贏過

626再入未？

我敏平時10注先輸一注
平時拎果注出嚟俾你笑吓
佢暗地不嬲贏好多

專搵大波賽

又中伏

唔係輸到仆街既話點會放心用自己錢黎跟人買

北京3:0
3:3

冇恆大唔識玩了

祝你贏多D
派我早餐食

我會乞但唔派

咁耐都係派過一位手足

唔經唔覺2年了
準備退出

玩劉

平注好難輸死

每日有限額 都好難輸死

其實我爭人幾球野街數咁多位手足可唔可以眾籌比我

又要搵返出來，依場我記佢一世

日丙唔似細波莫非我睇錯盤

不演了

一句到尾 6點買咩

日丙1.5/2大 花生注玩下熱身先

太多野要兼顧
又要讀書 又要陪女
我都想好似上年係咁
由朝賭到晚

1:0 ft

瓦底雙雄唔入波

曲線曬命

我而家咩都冇 咩都唔使理

cls

信莊家

你有我

大波救星

我要錢 唔要你

入波未

誤中假波

日丙係細波救星，都敢買日丙

大連

大連？

中晒緬甸聯伏

有啊 買撚左4:1 5:0波蛋

-270000
得返3000蚊追數

真係1:0ft...我屌

仲有球

快手 唔想熱身注都輸

2:0岩唔岩？爽手入

第一次竟然輸左係日丙

戒賭算

服左日丙

中超大連人串山東

熱身注都輸今日唔賭

中超細角？

馬會唔開中超算唔算分裂國家？

睇睇下盤訓撚咗冇買一起身見到你又贏

中超咁撚快入做乜

大連人Goal 1:0

盲跟了

成日內定抽中 隨時payme戶口仲多錢

大連快手入多幾號，唔係你又70分鐘斷氣又比人追和

賓帥教中國人教到好似外國人咁教，野野緊逼逼到自己啲人70分鐘就爆哂計，70分鐘之前唔領先幾球，打後一定輸硬

瓦底雙雄dllm

德國定西班牙？

跟咗主公對家 主公留tg donate $1比你條乞丐做帛金

想盲跟

入呀瓦底雙雄

失魂魚見財化水 逾億元馬會彩金無人認領 | 新聞 - Yahoo雅虎香港

中超又無限大？

支持全中，等派

漢達瓦底比多粒

大lin人勁左咁多

今晚西班牙派錢

河南 10角 小

得唔得啊

德國無拜仁人

想買注河南

呢場假波

唔係好對路
大Lin 人屌打

咁大雨腰斬啦

大lin人真係會無氣比人追和？
明明呢隊野 之前踢深圳都輸

大連Goal

3:0

中超好能入得

jump

中超不如改波做大波超算啦，場場都咁撚入得

全部外援入大一統足球

河南入未

中超買咩

河南比多粒

河南

boom

Var wo 手球

大連冰c

dllm

即死 4:0 買大波算啦 買咩河南

明明我贏架

笑死 炸完1分鐘對家入

睇直播 手球 師兄

跟 中左又有錢贏又有得留名

假就假啦

有冇人買esoccer

有冇人買esoccer買佢哋點假

蒙古甲 33分鐘0:0仲開緊入球3.5派錢

NBA隊？

輸左20k比班賤種

蒙古成日nba

魯能8.5

正定反

支超啲var係咪全球睇得最耐既

差墨假少少

智甲大學半全大

山東佬，我信

山東佬專打高空波，簡單直接

早兩日買完細波2分鐘之後7分鐘入3球唔夠10分鐘賭完

江蘇上

liverarena,1 追細 11,12追大 好易玩 熟果D人仲易

江蘇蘇寧無錢出糧 allin山東啦

世紀大燈閪

山東大波

蒙古甲班友半場射左30腳都有

咁快跌到兩球

山東落大飛

大波未

溫馨提示: 德國個場今晚77台有直播

過關 (3 串 1)
(滾球) 大 / 小
中國超級聯賽
山東魯能泰山 v 江蘇蘇寧 (0:0)
大 1.5 / 2 @ 1.88
大 / 小
國際友誼賽U19
波蘭U19 v 德國U19
大 3 @ 1.83
大 / 小
歐洲U21青年錦標賽2021外圍賽
哈薩克斯坦U21 v 黑山U21
大 2.5 @ 1.97

山東戈場啲人踢得小心到

終超江蘇盤

fifa 10分鐘oliver盤開始派錢

收錢算

垃圾中超快手比兩球黎

兩隊冰到

終於可以瘋狂買波

半場1球盤

黑山2.18跌到1.83……

今晚十一點你會做緊d咩？

咩事
咩波都賭

睇avril lavigne嘅sex parody

唔賭波...
無野呀

俄仔想要
有冇同路人

Psv小4有幾多掃幾多

近6場未試過多過4球

廢蘭尼我屌你 任你頂 你偏偏頂去條柱度

以為入硬 企係度頂空龍

又殺大波

11點頭場上盤

咩話全格

開始nba

信我 開下盤

買左幾錢

250 學生哥

分析？一句信你好難信

近况客隊好咁多 排位又高啲
淨係讓平半 邊有咁抵買

不過都係戴下頭盔先 純粹分享吓自己意見

交流下 無所謂啦

-2

6.5大goalll

如果講近況 客得一場做參考 之後最近都踢左半年

南美波仲要復賽

又想呃手足錢

我了～

真 好想屌上盤 好似屌細波好啲

巴打不如開個爐

但係贏嗰隊假假地都係榜首 始終讓得平半感覺上少咗啲

有信念就買啦 我未必中

可能因為主隊廢得黎都叫識入波 都叫守得和人 真係唔識買

主隊係唯一一隊成個智甲未開齊既球隊

但受讓得平半

開返之後全客隊勝 一場和波

睇好上盤？

今場反底？

老老豆豆 如果勝算唔高
不如唔好買仲好
夾硬買仲衰

呢d馬會精選做觀眾算

真 理智型賭仔

國家隊 杯賽 呢啲十賭九閪
打返聯賽穩陣啲
星期日又有一堆日J

心態好先贏到錢 祝齊羊

買艾斯2.5大有無得諗？

kong u落飛未

買2.5有冇得諗？

幾場客場無波入今場先入

U21一粒都冇1球大24

燕豪芬半一

又係你

比次機會

0:1坐走盤望贏

01

想gel

半場1球大長追一定冇死

11點 半大是夢？

上次追中左2場0:0

半場1.5大？

外仔啲波通常點都有一兩球 係得啲馬會精選咁西

Right

.5焗你輸

好吸引，但全場2.5大好似穩陣啲

無整數真係玩曬

喂 比多球 比下面Po?

Ok?

玩左幾日 平注，先贏得300

係 特別係大細波 你覺得好似坐2粒望3

馬會只會開2/2.5 2.5 焗你揀

02

黑山

贏錢咁易既

只賭重心算

垃圾日丙

咩撚野燕豪芬

2300大角？

賣料冇咁大投注壓力

次次都有心理障礙唔敢推

一陣艾薩德

推一半次次都一半

上次試過分2注推 2注都輸哂

有冇人donate我食飯

有咩心水

食左飯先有力比心水

馬會竟然開u21

0:2你贏左啦

追緊數今日輸好多

即係有錢啦

馬會不嬲都開買半大就得

11點買乜好？？

送錢波

X2

友誼賽烏雞 密切留意中

大波波

11點買咩好 d燈神出黎未

講完就1:0

出少句聲啦

大波

半大

對唔住下次睇岩心水買完再講

係咪叫我

今朝贏咁多

想買上盤

今朝輸好多

又扮

本來話想買烏g 1球大 咁快入波

多數買大細 盤比較少玩

買中0:0又買中假波日丙

外圍入球大落飛

11點果場？

但你憤怒注左4.5/5B

廿蚊前幾個鐘用哂來買包包食

係

女子杯半大好似幾好

我見好多轉哂2.5/3

Bet365 新介面好唔慣

半細100%

贏幾多？

智利人落唔落底

仲輸緊

開爐啦

咁熱 仲開咩爐

智利人好怪, 會刷, 但經常中位數, 所以好難估
但射門次數一定多, 場場都1x -2x次

11點伏 唔買穩陣

諗起有場30幾射0:0

踢智利聯賽就係智利人？

女子杯1:0半大-1

係又唔可以話佢地打假
係認真既

Allin 00追數

睇到好心痛

下次我買大波你買細就岩

總有野搞住我 又炸又黑12

女子杯快手

買咩好

主公留tg donate $1幫你條乞丐做帛金

11. 9.5b送錢？

咁大仇口

我都係架喎
仲好似 次次同你同路

11pm
9.5B

原來是你

門神 正定反

正

阿爾克馬爾 +0/0.5

心水提供
27中19輸5走3

Gun

Yerin要 11點客

女人半大24

中間long time no see

11點 半大角大

你勁小上水 門叔

上左岸

主喎師兄

你就好爐都唔出？

佢要主喎

咁快開1.5/2足水半大24

唔了，最近沉迷8+6

要gun了

11點 角b 信心一注

1:1...易到

狗會精選=半細全細
唔撚洗度

真心咩？真人定online

反手

角細

大波唔駛煩

有冇大學生

Yerin

我讀完中五就冇讀 有咩幫到你

半大24

女足2:1半大易到笑

派未

9.5b

咁好笑？

今朝美職收錢 即走去大大啖咁食

唔同人？

買咗s

追緊今日條數追得7788

可能你中

巴打sick食 我了係邊頭

正撚到

大學fg 上半20分鐘收錢

Rich到....

黃埔 好撚好食 利申 fans

呢到幾錢？

有熱狗🌭️ 個下駁唔到 KFC 垃圾

62.5好似

來相認下先

住黃埔有錢人

豪一次

半大角大24

又delay即係又唔比我玩1點個場？

新界撚

新条狗係邊 想派佢

Jolibee 有熱狗賣架?

特登入黃埔食？

角大24

有，意粉都有

黃埔隻收銀妹妹

1

有呀 條腸仲粗壯過我下面

意粉正到仆街

次次都食意粉但個醬有d甜

係車店 行緊過來

Poly仔

C呢

記住唔好買早餐，勁垃圾

主屌禁喎

仲有隻脾又滑又多汁皮又薄

識食跟我個買法買

1c -9

2邊龜速推進

Go

師兄識野 隻汁又香又夠熱

之前睇智利波好似冇咁閪

1ccc

等大波滿水就入

上盤玩撚完 比人屌緊

有冇web版

2.5大算唔算太貪心想等1.5

又贏

啱啱開波幾分鐘 訓地都訓左2分鐘

賽前9.5b先得1.95 依家1c 都有1.98

2.07

想屌主fg

主隊好似未熱身

即場點部署

屌咗100

有冇link

2邊好慢, 有落底, 但唔出波
HOLD下先

優越WO

美洲波真係好撚垃圾

咁就岩下半先入

唔怪之有平半買
客隊未撚贏過

佢地咁撚鍾意浪射

搵唔到

HKJC tv

上場先贏左

訓地都訓左一半時間

馬會優越會員直播呀

校隊唔差

8.5入唔入手都要考慮下

主隊都5場不敗

入手2.5了

2.22

訓地多過踢 半細又贏

今場唔買住 怕有伏

講緊往績